克林頓會唔會比左膠追擊？

唔尊重女人

同場加影咸濕牧師

metoo?

唔會 1賠0.9
會 1賠99

黑鬼同民主黨人
個個都係淫賤到極點